召集所有想戒賭既朋友

靠賭始終無出路，見得太多喇
真係唔想一出糧就無哂錢比哂馬會
但靠自己去戒好似好難咁
有無巴絲都想一齊戒賭啊? 多個人多個支持

一個人戒賭真係好難啊
黎緊又到五六日聯賽開鑼，睇怕又要考驗自己了

一次過買晒同一塲，輸左就jump ， okay?

戒喇，睇透世事

同自己講左幾百次都戒唔到

賭左幾耐啊巴打?

如果多人既，最少3個啦，就睇下開唔開到個群組傾下啦
戒賭靠自己真係好難!

4年啦 賭馬多

btw 聽日2埸貝奇利!

有幾難

有心就做到 行入馬會涼冷氣都不為所動

馬咁假都玩? 有無欠債啊?

馬太假

又唔係有蟻咬，一星期玩3，5百，其實有乜問題?你冇節制，攞鐵鏈鎖你一樣死!賭好大??

點做到架? 大癮既話有時真係飛的都照去

你3、500就無野，賭4位數果D人咪唔係囉
要做到有節制博彩真係好難

又唔一定贏，冇心水唔入馬會唔開波網有幾難?

咁又冇賭到借財仔既 差fd幾千蚊咁囉依家
但係個個月除左必要洗費就比哂馬會

我眼見佢地贏多輸少喎

戒賭仲開group
睇死你 有人係入面放tips 你咪又係跟住買

其實唔買就唔買，開group 用來一齊call g is a good idea

走去邊
同埋用十萬all in 嬴層樓? 無可能

琴晚波台D巴打大注個D眼見又收幾皮(有真飛)

10蚊我會冇心機度

咁有時無心水，都會想照賭，好難控制
一日成百幾場，要揀一兩場心水唔難掛
仲要有即場賭，所以巴打你做到呢個境界寫個服字比你

返緊工? 但你有無打算戒啊?

冇人輸咁多喎，我身邊人冇呀

lm

我反而見輸死人既多

開group就一定唔會傾tips啦，就係想睇下有無有心人姐

我幾年前成日買，之後發現贏輸其實都係幾千上落就停左lu，因為意思唔大

返緊工? 但你有無打算戒啊?[/quote]
返左一年啦 想就想既 但係唔賭又冇咩野好做..
返工已經好無聊 想搵d細藝都係

你控制到咩真心? 同埋玩10蚊你唔悶?

贏就講，輸就無影架啦

識人輸過百粒添，有人輸到U都quit埋

其實我呢期轉左玩單場，即亞洲盤，勝率達八成

返左一年啦 想就想既 但係唔賭又冇咩野好做..
返工已經好無聊 想搵d細藝都係[/quote]
其實賭都係因為悶而玩，開個group召集下，起碼一到六日就傾下計，更好既就搞下活動玩下

買得大又輸 買10蚊又無癮

唔信你玩500咁少囉一個月，你話一場500我就信

其實賭波要識隊波幾有料，知左先有得賭。

暫時有無人有意入群先?

我真係可以控制到買同唔買，因為贏一千幾百我太易做到

波囉 但真心好悶

戒我就無乜可能 曾經好大注輪身家 依家1 200咁玩 其餘錢條女保管

柏林聯 -0.5/1

D假波盤好易睇，同埋我知道個讓球合唔合理，所以好易中

仲有我冇大大注，所以長賭我唔會jump

我真係睇到開邊邊，唔係吹水

唔知有無用呢? 心思思想打去

所以我真係唔會jump ，我輸因為我過關

有時間咪做吓囉，反正一定有得益

你要知道球隊係人心中既程度係點，之後再睇賠率同過去往績，咁已經冇咁易輸。其他都係靠經驗

唔係啊，係戒賭熱線

我可以好肯定同你講。只要你身邊無任何一個朋友賭。你就會成功。
曾經幾萬一口。人工一萬幾蚊。還債期仲有六年
我無賭差唔多一年。我輸左2.5球都放得低
你輸六位數放唔低？到你輸愈多你就愈難放低
你認真諗下。你今日輸既錢對你人生尼講絕對係細數目。
我未來六年。想學車想拍拖想旅行。連同朋友出街食貴小小食多一餐都唔敢
你有欠債咪拖長三四年還lo. 你仲可以正正常常唔影響生活。三四年好快過去
如果你連欠債都無。你到底等緊咩？等到好似我咁？
轉工。識過d新朋友自然你會知道其實班死毒撚日日打機好撚醒好撚開心

戒賭同戒J一樣啦，唔好接觸相關資訊囉，之後自己搵其他野do，其實咁都唔得，你真係要打電話求助了

師兄

啱，身邊冇人賭，其實已經成功左一大半

越賭越大
依家都1000蚊一注 買波平注好難輸 最多唔上唔落
但係一日馬就輸身家

D 馬其實14隻，你點捉??同埋一日10場全部下注?

多數買位置q 大熱馬都唔會買

留名

一場買多買1，2百其實唔會死人，你肯定唔止啦

我賭波就係搵錢
當我覺得搵唔到就會放棄
去學其他搵錢工具
所以話戒就戒

本身諗住好地地每日贏500
點知發現有場好有信心all in左
發現原來假波真係會有
一場波球證可以食死4個角球
真係要介賭
利申5年經驗

問題係呢個工具有時搵到，有時又會搵唔到，你估佢唔到

有冇試過戒